{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_098646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "초막고갈두"
    },
    "text": "チョマクゴンドゥは煮付け専門食堂で、サバ、太刀魚、豆腐煮付けを提供しています。 このレストランの名前は最初の文字にちなんで名付けられたと言われています。 高豆では1人前注文が可能な豆腐煮付けと2人前以上注文しなければならない煮付けを辛い料理として提供しています。 しかし、注文時に辛さを調節できるという点が特徴です。 サバの煮付けには大根の清干し菜っ葉が、太刀魚の煮付けには大根が入ります。 料理は土鍋に熱く盛り上がり、基本的なおかずもとてもきれいに提供されます。 お店の前には広い駐車場がありますが、予約は受け付けておりませんので、食事の時間帯には待機が必須です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "チョマクゴンドゥ"
        },
        {
            "question": "このレストランはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "サバ、太刀魚、豆腐煮付けを提供しています。"
        },
        {
            "question": "なぜこのレストランの名前は最初の文字にちなんで名付けられたのですか？",
            "answer": "その理由は明確ではありませんが、おそらくオーナーの名前や特定の意味がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供される煮付けには辛さを調節できるのですか？",
            "answer": "はい、注文時に辛さを調節することができます。"
        },
        {
            "question": "サバの煮付けにはどんな具材が入っていますか？",
            "answer": "サバの煮付けには大根の清干し菜っ葉が入っています。"
        },
        {
            "question": "太刀魚の煮付けにはどんな具材が入っていますか？",
            "answer": "太刀魚の煮付けには大根が入っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理はどのように提供されますか？",
            "answer": "料理は土鍋に熱く盛り上がり、基本的なおかずもとてもきれいに提供されます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは予約は受け付けていますか？",
            "answer": "いいえ、予約は受け付けておりません。食事の時間帯には待機が必須です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、お店の前には広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "一人前注文が可能な料理は何ですか？",
            "answer": "豆腐煮付けが一人前注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "何人前以上注文しなければならない辛い料理は何ですか？",
            "answer": "煮付けの中で辛い料理はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 207,
        "QA": 381
    }
}